支那宣傳片半年前講正義就唔好戴口罩，原來早2個星期再出多次片，香港有口罩用係因為中央無限供應

係youtube搵口罩片時，同時見到呢2支那官方宣傳片，見title都眼火爆更加唔會click入去睇，支那人無恥到去一個極點

屌佢老味大把香港人一個支那牌口罩都未買過， 亦唔會買

全部民間搵
支那？
sorry
香港d csi 都冇派過俾大家啊
dklm

thats why 柒俄要出信問支那國務院拎口罩
都唔講有無送過嚟
支那口罩送都無香港人會要
過一排就會用柒俄封信大做文章話支那幫香港點點點